既然搭巴士返學都澄清咗，我宜家喺度向連囝道歉

今次誤會咗連囝，好對唔著......

會唔會自己推下post俾多啲人見到呀?

炒車

支持
真男人會道歉
能屈能伸大丈夫

係啊，我係炒車啊，但關你撚事？

柒就要認，柒咗唔認只係會柒上柒

波台狗收皮啦

你死咗我就嚟收你嗰啲

男子漢的承諾

啱！
好似蔣狗，思狗咁

波台癲狗

連登神探CLOSE左FILE未
仲有冇疑點

自推到1001啦
仲有你鬧巴打打手果啲唔使道歉呀？
搵返啲名出黎道歉啦

算鳩數啦，我鬧嘅兩條撚屌，一個尋日二秒就衝入嚟，一件就以為自己係IT狗好威威

我地會員誤會係一件事
但作為一個10幾萬會員既論壇網主 up圖function死左2日係咪應該一早表態/執執佢❓🤔
而唔係潛到地核

推

屌你老母

網主

幫你推到大家睇到你個道歉

凡事留一線

咩一件事
你唔好撚講連仔唔回應一件事
你條撚屌屈連仔要道歉先
戇鳩鳩
人地未回應就大件事
自己屈鳩人就好小事

算你係個真漢子

回應唔到